美心暫停營業係想唔出糧比員工 引爆基層人士對示威者既怒氣

好快就會有組織接近美心班員工
搞場大龍鳳
如果因為佢暫停營業就唔裝修
實在太天真了
佢呢招只係以退為進
並唔係跪低

11/24 停火為區選

冇D社會責任

我地咪反返佢，員工唔係自願放假點解要扣假扣糧
一係你就執咗佢，比足遣散費比員工囉

佢地有餐廳員工話之前開唔到門
美心要佢地放無薪假
所以好多美心員工都係藍

抵死做奴隸。

根據僱傭合約及條例
月薪都係要繼續出糧
放年假有薪
要求你放無薪假可以拒絕

真係抵撚死 無競爭力又唔撚識為自己爭取
要諗下點解自己係手停口停

放哂年假就開始放無薪假㗎啦

都要僱員同意的

咁都仲要藍
笑死

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

我見到東海堂仲有開喎

奴隸邊敢拒絕。

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

去大快活 我見大快活人手都唔係好夠

奴隸係咁上下 不如裝修到佢大出血

搵唔到工關人撚事？

根本有無示威都好, 有無工開都好, 依班美心職員咪都係藍.

自己暫停營業 唔出糧？
勞工處見啦
DLLM

佢d鋪好多中意請新移民蝗蟲

岩 佢地賤種黎 但佢地唔洗返工 就多時間出黎搞暴動